PayMe終於唔洗用信用卡增值！！

等咗好耐
直接用銀行戶口過數
唔洗又要找卡數
唔怕洗突

本來就係因為有積分先用😂

無得儲信用卡積分，用payme黎做咩？

返工食飯比飯錢

冇分儲用黎做乜

儲得幾多

有D人真係用來食飯夾錢，網購，過數還錢

根本個purpose 就係咁
朋友之間的找數

正ar.
佢增值時仲會扣你double 錢。

正呀，有咗payme 後，食飯唔使俾d 撚樣走數

但個app有咩問題，根本無hotline，無人問。只可以用email，每次來回都幾日，仲耐過飛鴿傳書，死得啦

試過?

無睇報紙？

上限維持每月5000驚你擦miles

咁係因為信用咭系統喎
唔代表用戶口增值 扣2次錢喎

亦都唔關本身payme 事

但係想知而家啲信用卡兌換payme換到幾多
唔係好多都唔俾payme屈積分啦咩

銀行block左payme啦唔係咩

過程係payme 進行就關佢事la

你兩個都岩。一比一 打和啦 super~

用戶只會理佢有冇扣錯錢, 佢唔識error checking. 就有問題

即係依家可以一次過過30000？

咁好囉，以後比家用方便

之前d fd擦左個日本之旅返黎

要睇卡公司唔係睇payme
你用1.5現金回贈咪每月送75蚊
你用6蚊1里咪每月送8百幾里囉
仲未計迎新

得HSBC，恒生唔得呀

得大嗰幾間無分,仲有卡可以儲

大果幾間行出既信用卡，狗也不屌

請問知唔知邊間有
有張cheapcheap渣打

無其他功能既P2P, 點做得旺

無現金城市

起碼jada , citi , dbs 都有啦

一年一張來回台北機票

Payme都多人用

方便畀人監控？

我都有payme啦
但係朋友圈根本好少人用
有wechat pay呢d p2p
hsbc單靠銀行客戶好難爭贏

Wechat

你朋友圈問題喎

宜家asiamile仲擦唔擦到
岩岩申請左有迎新

匯豐唔夠wechat 爭
齋講security已經贏wechat九條街喇

同事朋友食飯夾錢個個都用PayMe 無一個用we7喎

citi個幾間吧
我自己坐HX多所以用CCB fly away擦

平時普通過錢落payme可以當簽賬刷到，但迎新就未必計

citi計迎新

支那人死返支那啦垃圾

DBS張1%回贈
過5000有50
乜都唔洗做有餐晏仔食

月頭碌$5000拎$5000落去做2個月定期
1個月後收statement再1個月後找卡數
賺完分再賺埋息

citi bank 無喎
得匯豐可以

戶口入錢淨係得匯豐戶口先得

連hsbc 個客底都唔夠既話真係好難做得起

好似講過下半年會有新功能

好似話之後有更多銀行用得

真係唔明好人好姐, 點解要用wechat pay

用黎儲里數

用PAYME 都係用黎套現

Credit 套現好過以前要買apple product都放上網賣

一向咁用

想問下我本身已經link咗一個hsbc account, 有無得再add多一個non-hsbc account?

係真唔係呀

除咗security
我唔撚洗對撚住你個code已經贏咗九條街啦

同問
遲吓想申請渣打/星展 asiamile嗰張

又幾正
本身用緊垃圾中銀信用卡
啲積分真係wfc

用緊渣打
每月穩拎8xx里數
迎新唔計

240k年薪嗰張？

yes

我有推薦link

可以link銀行既話 根本就同wechat無分別

Wechat係咪用qr code過數
無用過唔知

咩嚟 有咩優惠
其實我本身有渣打綜合 但係無開信用卡
咁仲有無迎新優惠

一個月5000喎
6蚊一里

可以唔用 可以朋友之間就咁對話過數
我意思係 payme同wechat都會變左個平台
直接可以銀行過錢落app 咁當然payme暫時無得對商戶比錢而wechat可以
對於我 只會朋友之間過數 分別不大

朋友間都係用PAYME 無人用WECHAT

渣打simply cash 1.5% 每個月就$75 無中生有

咁唔知wor
推薦人有4000里
被推薦有2000里

正常香港生活都係用PLAYME
除左貪M記優惠個星期....

唔撚公平 恆生都係hsbc成員但係冇份

冇信用卡即 del

用we7 唔用payme 果啲係咪香港人

啱啱裝咗PayMe

想問係咪淨係P2P，冇得落街買嘢用

payme本身係for你夾錢食飯方便找數比人唔洗夾散紙個d
唔係for你比錢用

係咪楊丞琳卡

鄭秀文喎

支那野，不了

好似就快有

又露底了

我成班同事朋友都係用payme wo
似你無朋友得d大陸朋友wo

即係scb asia miles

係街見到用親支那pay都係講住淡仔口音新移民或者直接普通話

身邊全部人都用payme過數，未聽過用其他pay

等9月

好撚慢
又無promotion

影極身份證都唔成功 cls

超難影

BTW 最後成功

影咗兩次，成功

有冇知scan完身份證 佢話資料處理中要等幾耐？

唔洗等

可以有咩問題
免費野算啦

味又係得果張 懶神秘

有啲on9仲係未肯裝

HSBC VS 屌定不屌

唔同果d 傻鳩食飯

Payme根本拎黎找比朋友既婆仔數
成班連登仔淨係識儲分儲分
冇朋友

Payme 都要吹捧
利申：用開 dbs playlah 同 Apple pay

y not both

求教學
我懷疑係關電話model事

我用iphone x , 冇開燈勁暗都一take 過

連登仔both唔到

link左hsbc ac點解冇得揀topup from bank ac？

設定，信用卡及銀行戶口，揀返銀行戶口

禁曬 入到去又分bank ac同credit card 再入都係得張卡info

要走一樣走到

咁你點夾錢
定每次你俾晒

呢d無朋友啦

250先有一蚊 電子支付同八達通自通增值一樣

冇問題wo

完全唔同介面 睇過app store又係最update version
你係咪1.4.13？

點解你哋要身分證 我唔使

個apps 係比香港人用喎

我邊度似大陸人

Sor 以為你又係入嚟推we7添

屌佢老母臭閪 影左成日身份證都唔得
正一冚家剷
hsbc搵埋d傻鳩Vender 唔屌唔鬆化

我1.5

del完重新dl先得

但我等撚左大半日